我發覺每個post都有同一個定律...

就係當個post有5 6頁 你直接撳去最尾個頁 一定會見到罵戰